收到風波台驚左cc台口德撚

又輸一場

波台狗不嬲柒

好波

有報應牙

係

皮鞋

垃圾

係由其皮狗

佢甘25緊系無口德

皮狗成日出賣波台手足

今次真係幫唔落，女人愛黎錫唔是愛黎反架。把口咁臭唔怪得g甘多a0

渣ga

feel到呢句係皇后幫你打

波台除左14年個次波C大戰之外有邊次同其他台開火有贏過

。